【國際觀察】Trump 入白宮地堡避難 家下連保守派美國人都覺得佢pussy 叫佢 "bunker boy"

Reddit 政治版一向偏保守派，支持 Trump

但琴日 Trump 避難入地堡，形象插哂水，美國人好重視男子氣慨，依家成個版串 Trump 躲避示威者，串佢係bunder boy，冇膽

共和黨係時候推個新人出來打China Joe，唔係真係冇希望

Source:

r/politics 偏保守派???

最諷刺係比傳媒影到呢幕，白宮前面tg，Trump 入左地堡之後，成個白宮關哂燈

樓主係中國網軍
拉&BLOCKED

咪再自己呃自己

依家Trump係美國人心目中就係林奠

真係要推個新人出來打Joe先贏到

收皮啦，轉移視線

大隻字就有用咩？

美國總統係間選wor

要推倒trump即係要投民主黨

你同我講呢個做乜 r/politics一同都係左派民主黨大本營

同你開賭

Trump 一定連任

望見樓主笑撚死我
白宮係深藍州黎
呢D野係DC市長搞架

傻仔，自己睇返Twitter 啦，宜家個個支持trump強硬對付，同埋佢早上就自行步行去St John Church.

拉

條友真係唔識架喎.jpg

有心帶風向

「這是911事件之後，白宮最緊張的幾小時。」因明尼蘇達黑人喬治．佛洛伊德（George Floyd）遭警察暴力壓頸死亡的全美大暴動，衝突熱點目前已進入美國首都華盛頓DC。大批抗爭者自上星期湧入華府，29日深夜一度試圖「攻佔白宮」，儘管該起事件很快就被守護總統的特勤局阻擋驅逐；但共和黨高層31日卻外流消息，證實當時的川普，一度被緊急送進白宮的地下碉堡，緊張的應變層級更是911事件後最嚴重的一次。由於街頭抗爭人群對白宮的包圍行動，有漸趨激進的高度風險，因此在派出國民兵上街戍衛後，民主黨籍的特區市長包瑟（Muriel Bowser），31日晚間終於下令「全城宵禁」發動驅捕——但與此同時，包瑟也再次憤怒地要求「川普閉嘴」，不要再亂發推文「煽動錯誤的群眾情緒」。

條友食花生食得幾開心

On9 就算侵要留係地面，特勤局都唔會肯

有乜事邊個負責任

現實& facts 令大家好灰

咁由得呢個post沉吧，唔好打擊士氣，明白的

本日笑話

係都sanders

善用起底功能
新風向係煽動香港人割侵侵

呢啲野白宮自己有曬規則點做架啦，關氣唔氣概咩事

美國示威者分分鐘可以係屋企拎支火箭炮同狙擊槍出嚟

Secret Services 要你入，你有得唔入咩？

傻閪侵咩面都冇哂

多口講句

有句話我地上年成日聽

當統治者驚左自己人民，佢離倒台不遠了

要有獨立思考

Btw 如果打擊士氣，忘記我講既野吧

講侵壞話
Block 啦

Reddit支持Trump?
除咗r/The Donald 基本上係唔存在

樓主真搞笑

這是美國風景線？

最美的風景線

reddit不嬲偏左，尤其係r/politics
少睇既咪鳩up

好勤力開post

仲有

你美國人？似你呃人多d

呢啲疏散行動係特勤局安排，關侵侵咩事？

人地跟正常保護總統程序

樓主真係弱智架
大家唔好推啦

咁就更加要制裁下支那振振夫綱喇

同埋我想講
入BUNKER應該係程序黎

真係慘 被班暴徒搞到美國遲啲又失去一位好總統

樓主真係On9 架喎
r/politics 根本就係共上antifa集中營 比條智障仔吹到係conservatives

咁係唔係要 trump親自射火箭炮先夠勁

傻侵依家真係兩難
出軍隊又會俾人話民主國家但暴力鎮壓
唔出又收唔到科

樓主唔係唔識
你起下佢底就知

係啊係啊

人地跟程序做野都話淆底
真係弱智唔係扮

又一件中國網軍
BLOCKED

你有冇唸過

Reddit係代表緊美國20-40歲年齡層

當reddit由當初撐trump變成反trump

代表Trump 已經完全失去呢班美國人嘅支持

獨立思考，ok?

r/politics保守派都講我出口你真係完全唔撚識架喎

喂老老實實 睇咗樓主幾個post
全部國際線嘅嘢都錯到離晒罩
不如你收收皮唔好再出去倒米好無 保你大

真 起一起底睇樓主底同埋本身已經block過樓主

鴕鳥

暴政 vs 民主

個個都想有個公平公正嘅政府
可惜

依家d五毛愈黎愈低質

呢d係正常既safty protocol黎
關燈係要防止外面有sniper
當年911 bush都有入bunker
Trump is not the only one

美國係唔可以出軍隊
五毛返工做下research

樓豬真係好傻豬

食屎啦Reddit撐侵
你腦入水？
冇上過網唔好出聲啦屌你老母

Reddit幾時撐過Trump?
一向係民主黨尤其Bernie主場

睇下開post呢條撚屌開過咩post講過咩
未block 佢嘅手足唔該block 柒佢
有心嘅手足見到佢留言就揭穿佢
最後
希望樓主冚家慘死

出邊打到咁 又唔開得槍
唔係閃仲可以點

巴打你好攪笑
政治版係保守?

直情露撚哂底

我一早話佢係有d問題

今日去教堂門口做騷，死多兩錢

我們將結束這場無法無天的暴亂...就在今天！」美國總統川普1日下午6點15分，在白宮玫瑰園召開直播全國記者會，短短8分鐘的發言，川普先是承諾一定會替警察暴力受害者喬治．佛洛伊德（George Floyd）討回公道，但之後卻集中火力譴責「煽動暴亂與犯罪的街頭暴徒」。川普強調，為了保護守法公民，他已即刻授權「動員包括軍隊在內所有聯邦資源支援平亂」。同時他也要各級政府「全面動員國民兵...即刻壓制街頭重掌秩序」，如有地方不配合或不作為，川普就要「讓國防部接手鎮壓」。

你邊間pr公司，咁都有糧出

佢被追擊，危危乎

Reddit 支持trump樓豬訓左4年

TheDonald 都比人鬥到要另起爐灶

Reddit所有大sub已經係DMC宣傳部

大隻字當係？ fc?

當年六四天安門都係熄曬燈

又開咗新AC?

五毛又開新AC衝出黎柒

傻仔五毛 你以為雜帝呀？
一個人話事
人地市長州長話事架白癡仔

唔撚係啊

r/politics 支持侵你都噏得出
今個月唔使出糧啦

你點分析r/politics得出班友係 保守派 呢個咁傻鳩嘅結論?

reddit 俾支共買起咗唔好扮唔知

所以咪出事

如果美國人嘅反應令大家好灰，請由得呢個post沉。

笑撚到停唔到

咁多特務會驚班示威者

樓主已為我地可以去美國投票

緊係唔會俾呢個POST沉啦，要俾多D人睇下樓豬有幾傻鳩

r/politics 係保守派，以前支持TRUMP? 平行時空呀

樓豬係咪搞亂左reddit同4chan

>Be me
>4Chan and Reddit user
>Seeing ON9 LIHKG boi putting wrong label
>Can't stop laugh

又block一個，一睇就知一係無業廢青 一係中国軍

你唔好呃自己啦 州政府關總統乜事

咪膠啦樓主

岩岩走去問個侵既權力問題
都比人負到仆街
惡撚過呢度

邊個講好說話邊個就係打手係五毛

Fake news. He went to the Woodshed.

弊在呢班人民收左中共錢呢 antifa 出賣自己國家做中共間諜 唔驚就假

彭斯

樓主你咁撚out？朝早行咗去白宮隔離被破壞嘅教堂，舉聖經依下大把人濕曬喇喎仲bunkerboy